\begin{myenumerate}
\item Calcule l'aire d'un rectangle de longueur $10^4$~cm et de
largeur $10^{-2}$~cm.
\item Calcule l'aire d'un triangle de côté de base
$0,82\times10^3$~dm et de hauteur relative à ce côté
$2,4\times10^4$~dm.
\end{myenumerate}